班賤種蝗真係無視自己隊垃圾做過既野架喎

巴爾收山腳無牌
賤種拉正常一早紅撚左
批踭又無牌
以為一人一post又可以做受害者

同你一樣,成日開埋啲垃圾抽水post,俾人串返轉頭又唔敢入返去

無野講

佢地試圖講到自己先係受害人

人哋討論場波 你就討論球迷

請碧基狗正視早洩

功夫足球

巴爾果球最多咪黃牌
計得益
疤明黑你12碼，仲要有送左球比疤狗

早洩狗

咁咪pk真人囉 陰陰濕濕踢傷人

樓主真係無視自己開過既POST架喎

今日派左報紙未呀 垃撚圾

由一秒延長至一秒半

賤種蝗黑哨就拎巴狗來擋

慘

一個流精既男人都夠膽出post抽水？你連男人既正常功能都冇阿

依d人條女通常都會紅杏出牆 綠光罩頂

咁睇得起佢有女
可能打飛機流精咋
想打耐d咋

陰公到連認既能力都不如你條柒頭斬左條J咪做男人